依家啲兒童節目真係好撚悶好低質

集集都只係識搵幾個細蚊仔返黎比賽計分，屌你幾年前個啲乜鬼至net小人類、放學icu都會有班人間唔中上黎教下魔術/科普知識，都起碼有趣過家下

其實依家呢套都有..
好似係每日唔同主題

其實睇得出個幾件都唔係好想做 一開場跳舞唱歌個個都苦笑咁款 個Dick神直程笑唔出

曹永廉都話過做兒童節目係佢人生中事業最低潮既時候

做兒童節目=發配邊疆